**Grid.org**
是一个以药物集成开发为主题的[分布式计算平台](../Page/分布式计算平台.md "wikilink")，它主要为一些生物医药类项目提供计算平台。

在该平台上曾经运行过的[分布式计算项目如下](../Page/分布式计算.md "wikilink")：

  - [Genetic Research with
    HMMER](../Page/Genetic_Research_with_HMMER.md "wikilink")
  - [Web Performance
    Testing](../Page/Web_Performance_Testing.md "wikilink")
  - [Anthrax](../Page/Anthrax.md "wikilink")
  - [Smallpox](../Page/Smallpox.md "wikilink")

目前运行于该平台下的分布式计算项目如下：

  - [Cancer Research](../Page/Cancer_Research.md "wikilink")
  - [Human Proteome
    Folding](../Page/Human_Proteome_Folding.md "wikilink")
  - [Pancreatic Cancer
    Research](../Page/Pancreatic_Cancer_Research.md "wikilink")
  - [United Devices](../Page/United_Devices.md "wikilink")

## 時間線

<table>
<thead>
<tr class="header">
<th><p>grid.org的時間線</p></th>
</tr>
</thead>
<tbody>
<tr class="odd">
<td><p><timeline> ImageSize = width:550 height:160 PlotArea = left:50 right:0 bottom:20 top:10 AlignBars = justify</p>
<p>DateFormat = mm/dd/yyyy Period = from:01/01/2001 till:04/27/2007 TimeAxis = orientation:horizontal ScaleMajor = unit:year increment:1 start:01/01/2001</p>
<p>Colors=</p>
<p><code> id:yellow1    value:rgb(0.867,0.797,0.33)</code><br />
<code> id:yellow2    value:rgb(0.816,0.714,0.031)</code><br />
<code> id:blue1      value:rgb(0.418,0.543,0.95)</code><br />
<code> id:blue2      value:rgb(0.395,0.484,0.769)</code><br />
<code> id:green1     value:rgb(0.383,0.828,0.455)</code><br />
<code> id:cyan1      value:rgb(0.203,0.766,0.773)</code></p>
<p>PlotData=</p>
<p><code> bar:cancer color:yellow width:25 mark:(line,white) align:center fontsize:S</code><br />
<code> from:04/01/2001   till:07/01/2002    text:"Cancer (Phase 1)"  color:yellow1</code><br />
<code> from:07/01/2002   till:end    text:"Cancer (Phase 2)"    color:yellow2</code></p>
<p><code> bar:hpf color:blue1 width:25 mark:(line,white) align:center fontsize:S</code><br />
<code> from:11/16/2004  till:07/03/2006   text:"Human Proteome Folding (Phase 1)"</code></p>
<p><code> bar:patriot  color:green1 width:25 mark:(line,white) align:center  fontsize:S</code><br />
<code> from:01/22/2002   till:02/14/2002  text:"Anthrax Research"</code></p>
<p><code> bar:patriot  color:orange width:25 mark:(line,white) align:left  fontsize:S</code><br />
<code> from:02/05/2003  till:09/15/2003   text:"Smallpox Research Grid"</code></p>
<p><code> bar:hmmer color:cyan1 width:25  mark:(line,white) align:left  fontsize:S</code><br />
<code> from:start   till:04/01/2001  text:"Hidden Markov Modeling"</code></p>
<p><code> bar:webload color:pink  width:25  mark:(line,white) align:center fontsize:S</code><br />
<code> from:05/01/2001   till:08/01/2002  text:"Webload testing"</code></p>
<p></timeline></p></td>
</tr>
</tbody>
</table>

## 请参阅

  - [分布式计算](../Page/分布式计算.md "wikilink")
  - [网格计算](../Page/网格计算.md "wikilink")
  - [BOINC](../Page/BOINC.md "wikilink")
  - [分布式计算平台](../Page/分布式计算平台.md "wikilink")

## 外部链接

  - [Grid.org
    中文站](https://web.archive.org/web/20051126133937/http://www.equn.com/udgrid/)

[Category:分布式计算](../Category/分布式计算.md "wikilink")